我極度唔支持封城呢個行為

封城你封得幾耐？ 應該直接屠城一了百了

封住熄燈然後掃射

見一個殺一個

你知道得太多

淨係諗下都覺得爽

幫啲蝙蝠報仇

物理抗疫

殺殺殺殺殺

死死死死死